<productos>
	<producto>
		<id>
			001
		</id>
		<nombre>
			Silla salto Lexhis Fluvia
		</nombre>
		<categorias>
			Sillas de montar
		</categorias>
		<precio moneda="EUR">
			290
		</precio>
		<descripcion>
			Silla inglesa de SALTO Lexhis Fulvia fabricada en cuero sintetico, muy ligera de 5.2kg de peso, con releenos en baste, asiento y rodilleras extremadamente confortable, y armadura muy ligera y gran capacidad de resistencia.Color: marron.Tallas: 16", 17", 17.5".
		</descripcion>
		<imagen>
			https://equivantiendahipica.com/5283/silla-salto-lexhis-fulvia.jpg
		</imagen>
		<stock>
			20
		</stock>
	</producto>
	<producto>
		<id>
        002
		</id>
		<nombre>
        Cabezada inglesa Castecus 1583
		</nombre>
		<categorias>
        Cabezadas de montar
		</categorias>
		<precio moneda="EUR">
        71.30
		</precio>
		<descripcion>
        Cabezada inglesa Castecus 1583 fabricada en cuero completa con riendas de lona con topes y terminaciones de cuero. Frontalera recta alomada y acolchada. Muserola con cierrabocas acolchada y alomada. Hebillaje de acero inoxidable.Colores: avellana, marron, negro.Tallas: cob, full.
		</descripcion>
		<imagen>
        https://zonaequus.com/media/catalog/product/cache/2/image/600x800/9df78eab33525d08d6e5fb8d27136e95/5/4/542678.jpg
		</imagen>
		<stock>
        15
		</stock>
	</producto>
	<producto>
		<id>
        003
		</id>
		<nombre>
        Mantilla inglesa LeMieux ProSport Close Contact Suede ORCHID*
		</nombre>
		<categorias>
        Sudaderos
		</categorias>
		<precio moneda="EUR">
        93
		</precio>
		<descripcion>
        Mantilla inglesa LeMieux ProSport Close Contact Suede ORCHIDpara SALTO o USO GENERAL fabricada en tejido de ante supersuave y con protección de cuero de PU para el paso de la cincha. Patillas de fijacion elasticas con velcro para fijar a las anillas de la silla. Forro de bambú súper suave para absorber y controlar el sudor debajo de la silla, muy comodo y seguro, minimizando la fricción.Color: orquidea.Talla: full.
		</descripcion>
		<imagen>
        https://m.media-amazon.com/images/I/71Igd1mXgBL._AC_UF894,1000_QL80_.jpg
		</imagen>
		<stock>
        50
		</stock>
	</producto>
    <producto>
		<id>
        004
		</id>
		<nombre>
        Mantilla inglesa LeMieux ProSport Close Contact Suede FIG
		</nombre>
		<categorias>
        Sudaderos
		</categorias>
		<precio moneda="EUR">
        84
		</precio>
		<descripcion>
        Mantilla inglesa LeMieux ProSport Close Contact Suede FIG para SALTO o USO GENERAL fabricada en tejido de ante supersuave y con protección de cuero de PU para el paso de la cincha. Patillas de fijacion elasticas con velcro para fijar a las anillas de la silla. Forro de bambú súper suave para absorber y controlar el sudor debajo de la silla, muy comodo y seguro, minimizando la fricción.Color: purpura.Talla: full.
		</descripcion>
		<imagen>
        https://zonaequus.com/media/catalog/product/cache/2/image/600x800/9df78eab33525d08d6e5fb8d27136e95/5/4/544741.jpg
		</imagen>
		<stock>
        45
		</stock>
	</producto>
    <producto>
		<id>
        005
		</id>
		<nombre>
        Silla salto Arena Leather Cavallerire
		</nombre>
		<categorias>
        Sillas de montar
		</categorias>
		<precio moneda="EUR">
        425
		</precio>
		<descripcion>
        Ya tenemos la Silla de salto ARENA, una de las mejores sillas relación calidad-precio.
        Fabricada totalmente en piel.
        Armazón flexible fabricado en fibra, la fibra se caracteriza por su durabilidad y ligereza que proporciona a la silla.
        Con posiblidad de intercambiar el puente ( según la cruz del caballo).
        Taco interior, para dar la seguridad que necesita el jinete/amazona.
        Vivo hilo blanco.
        Medida: 17'5"
        Color: Negro
		</descripcion>
		<imagen>
        https://www.sporthipic.com/4251-large_default/silla-salto-arena-leather-cavalliere.jpg
		</imagen>
		<stock>
        15
		</stock>
	</producto>
    <producto>
		<id>
        006
		</id>
		<nombre>
        Cabezada montar Brillante Charol
		</nombre>
		<categorias>
        Cabezadas de montar
		</categorias>
		<precio moneda="EUR">
        56.95
		</precio>
		<descripcion>
        Cabezada de montar fabricada en piel de calidad. Frontalera de brillantes.
        Cierra bocas de charol para dar un toque especial a tu cabezada.
        Con muselora.
        Bocado NO INCLUIDO.
        Con riendas de lona.
        Color: Marrón
        Tallas: COB, FULL
		</descripcion>
		<imagen>
        https://www.sporthipic.com/2850-large_default/cabezada-montar-brillante-charol-riendas-lona-cav.jpg
		</imagen>
		<stock>
        20
		</stock>
	</producto>
    <producto>
		<id>
		</id>
		<nombre>
		</nombre>
		<categorias>
		</categorias>
		<precio moneda="EUR">
		</precio>
		<descripcion>
		</descripcion>
		<imagen>
		</imagen>
		<stock>
		</stock>
	</producto>
</productos>
